---
title: 'INTERVENTI SEGRETARIO DI CERTI DIRITTI PER LA GIORNATA DELLA MEMORIA'
date: Sat, 07 Mar 2009 08:14:35 +0000
draft: false
tags: [Senza categoria]
---

INTERVENTO DI SERGIO ROVASIO, SEGRETARIO DELL'ASSOCIAZIONE RADICALE CERTI DIRITTI, PRESSO L'EVENTO SULLA GIORNATA DELLA MEMORIA PER L'OLOCAUSTO TENUTASI AL CUBE (DISCOTECA DI ROMA) IL 26 GENNAIO 2009

http://www.youtube.com/watch?v=Tjnu0ljUYCg